有冇人同屋企人關係差到仆街？

差到可以互當透明，想佢死，真心佢死咗會心裡暗爽

點解會咁差

使唔使報定驚

驚樓豬會殺人

你會唔會過份解讀咗少少？

家家有本難唸的經
我係想知會唔會有人一樣差到咁？

樓主男定女

same

有冇一齊住?

男

有，冇就唔洗咁心煩氣躁

details

關係好好
會追住阿媽阿爸錫
錫到眼鏡都甩埋

me
細個佢對我好差 好陰毒
當佢地透明好多年
大家掂行掂過

佢死咗我應該一啲傷心都唔會有

屌你老母差到仆街
想對佢好少少佢就整鑊勁既我嘆

利申 我唔係講緊父母
雖然關係未好到追住錫，但我心入面都好錫佢哋

細個果陣因為小事攪到關係好差，
而家大左習慣左大家唔理大家

我而家已經搬左出去
但食飯見面時會老尷

咁有冇磨擦嘈交？

屌一樣 真係唔知點解會有咁嘅家人

平時好少同阿爸講野 一日應該唔過三句
會當佢透明 會同阿媽講野 但同佢兩個關係都唔好 冇計 逼唔到自己中意佢地 佢地始終係唔識做人阿爸阿媽

我就冇老尷，因為有佢冇我
飯局佢去我唔會去

同埋我極度懷疑佢有精神病
最鍾意搵人發泄同屈鳩人